數學題求救

integrate x^4(sqrt(x^6+1))
求步驟/方法

點解唔wolfram?

let x^3=tanθ

Integral Calculator • With Steps!

唔明點解會出elliptic integral

因爲佢本身係elliptic integral

舊野係cubic 再加square root, 出面舊野又唔係靚自然收皮

樓主咩程度？